覺唔覺窮人生仔違背緊適者生存?

人類宜家社會基本上個個都生存到
好多冇能力等緊政府養
適者生存本來係你有能力可以生存就可以繁育下一代
但係宜家好似就算你冇能力都唔會死
越窮越生得多
窮人(冇能力)留低唔適合嘅基因
搞到人類停止進化
會唔會有啲1999

人道主義係違反適者生存
殘疾老弱優先同反岐視都係

唔會,因為有錢人要生存
而有錢人需要窮人先生存到,例如百佳需要員工,李嘉誠先有得發達

所以窮人係社會上必需的階級 窮人生仔先可以繼續有窮人

咁難民同非洲人有咩幫助
Between巴打點會搵到咁舊嘅post